點算好，可唔可以入黎幫下我？

個屎忽有粒粒，類似暗倉咁，可以點樣除去佢？同去印

我幫你拮爆佢

怕痛